大圍捕已經三日了，大家覺得拜燈仲有無可能會出個聲明？

真係唔見左人影 無左件事
Twitter講下都無
經過呢次港共試水溫 睇黎美國已經完全唔介入香港事件
大家自求多福啦

左膠：侵侵唔會真係幫香港 最多淨係出個聲明 制裁香港政府官員 同埋貿易戰制裁中國！
拜燈連個聲明都唔出
左膠：佢盡左力了 比d耐心啦

忍讓政策進行中...
頂住先老友..
頂唔住就問下班撐Joe國際線隊友....

靜D..靜D..幫緊你...

左膠：要俾d時間

兩個議會都好靜
民主黨政府行返奧巴馬政策
不介入中國 “文化規範”
中國又喺菲律賓對出填海造島啦

連condemn statement都無
得布林肯tweet一下

China Joe

唔會架啦, 白宮無出過聲講任何中國野

以後就只有一兩條靘, 等閒就TWEETER發下聲明, 就 = 處理左, 或者係傾左

左膠好撚BUY呢D架, All talk no action is fantastic!!

關注緊

出聲明撐支那？定係你仲未知biden係幫邊邊？

光環已拎，理撚得你

No talk, no action, no good

召喚愛登力，召喚美國左膠

召喚「美國無義務幫你」

TALK都無啦
no talk no action

上twitter search biden hong kong咩都無
左膠個國際線打左落屎忽度

點可以得罪自己老闆姐